早餐 蟲蟲

阿媽話好健康叫我食左佢
軟琳琳唔知咩黎

台妹唔食

啲水都黑色

protein

浸太耐既coco pops 黎渣 嘩?

但左上有舊特別黑既真係好似蟲